## メホール講習会

### メホールとは
 - 画像を見ながら入力できるプログラム
 - 入力したデータを検索/出力できる

	
### メホールシステム概要
 1. 全体相関 
![図](/img/all.jpg)
 1. 動作環境（redmineのやつ）
 1. 付随プログラムに関して
	- BackgroundOCR新規作成
		- 概要 
		- フロー
	- AutoMatchingの概要　新規作成
		- 概要 
		- フロー


### 業務におけるメホールの使用
1. 基本的な業務フロー（柔整申請書電子化業務）
	- mejor入力だけの場合のフロー　新規作成→完了 D:\Nextcloud\mypc\88会議資料\システム関連講習会\メホール業務フロー.xlsx
	- 保険者からの提供データが存在する場合のフロー　新規作成→完了 D:\Nextcloud\mypc\88会議資料\システム関連講習会\メホール業務フロー.xlsx
	
1. 業務におけるファイルの流れ
	- 簡単な業務フロー（勉強会のやつを改修、絵はつけた→完了

### メホールの構成
1. 基本DB
   - 保険者用DB 構成（redmineのやつ)
   - メホール管理用DB（入力ログ、リスト作成用設定、傷病名マスタ、ユーザ管理等） 構成　資料つくる→完了
   - 共通データ用DB（往療距離算出用） 構成　スクショでいい→一応できたが、ホントにスクショのみ

1. 管理者用画面説明 全部スクショと何をしているか →スクショとった
   - バージョン管理
   - メホール全体設定
   - 保険者設定
   - メディベリー設定
   - 各マスタ更新
   - ログ集計

### メホールにおける申請書データの扱い

1. テーブル仕様
   - Application　各項目がある設計書、AIDについて
   - Refrece　保険者からの提供データ
   - scan　1スキャン（100申請書）ごとのID
   - scangroup　１スキャングループ（８００申請書）ごとのid

### メホールのソース構造
1. ソリューション　→スクショ
1. 一保険者の基本構成
1. 入力画面の構成